## Теоретический вопрос

1. Цикл нужен, чтоб выполнялись условия: определенное количество раз или пока условие не станет истинным

2. 
- while (проверяет условие (выполняет этот цикл), пока условие истенно) ,
 когда неизвестно сколько сделам, а делаем "столько раз, пока не выполним заданные условия" 

- do-while будет выполнен хотя бы 1 раз, даже если изначально условия false, дальше он так же проверяет выполнились условия или нет

- цикл for удобно использовать тогда, когда мы знаем сколько раз нужно выполнить действие (определенное количество раз)

3. Явное преобразование происходит, когда мы используем оператор (string() || number() || boolean()|| Number())
неявное - когда используются значения разных типов, оно происходит "автоматически".